覺唔覺香港人太恐懼？

平時成日羨慕外國人發明好多野

又有科學家精神

又唔會諗人地根本唔驚死無恐懼過

發明飛機 交流電上太空樣樣都有死既機會啦

人地都冇驚過

反而香港人驚個肺炎？

不自由毋寧死，防疫例外

一句講曬，香港人怕死

冇驚好撚耐啦,3月之後就唔當係一回事.

諗諗下外國人真係癲

交流電咁危險 居然唔驚死去慢慢試電

電仲危險過肺炎 一失敗就死左

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作， 其他內容並非出自被捕人士關注組及不代表其立場。

以下為部分手足背景
⭐️九龍城十二庭判刑，盧手足刑毀黨鐵被割係鬼，攞勞教中心報告‼️上次離庭時佢受驚嚇親😢呢個手足以往上庭得幾個人旁聽（以往冇親人會去）
⭐️東區提訊，割狗頸18歲手足還押至今410日被割係鬼
⭐️東區提堂，50歲手足元朗暴動呢單好新的，仲被控妨礙司法公正（扔嘢落街）無咩人留意
⭐️九龍城十三庭審訊，何手足係梁嘉琪審‼️
⭐️九龍城提堂，油麻地酒店案16歲劉曾經還押兩個月。16歲莫曾經還押一星期。19歲林曾經還押一星期。23歲陳被捕至少兩次（理大圍城）還押至今300日，威迫簽口供紙否則「搞死」他。26歲陳還押至今300日被狗「暴力恐嚇」。

上庭手足需要你，快啲黎旁聽！！！

驚肺炎同冒險家精神有乜關係

外國人=？
又黎半個地球同香港人比？

咁大多數發明都係美國德國

應該話呢2個國家d人真係完全唔驚死

冇佢地敢死隊既話 世界少左好多野

你條恐懼撚回應我未
你同你所講嗰個香港人都係冇乜分別恐懼俾人串就成隻死狗咁唔出聲
之後又係另一個post圍爐喺度屌人哋屈你毛

恐懼撚回應我未

恐懼撚回應我未呀
驚肺炎同有冇冒險精神有乜撚嘢關係呀屌你老母之前就出個post屌啲10 A考醫生冇邏輯
自己講嘢都係冇乜邏輯啫

香港人個恐懼本身就係自己

俄羅斯練膽大法
拿 如果樓主係街見到廢老咳緊你都敢行埋去俾張紙巾佢，我就話你勁喇

你條恐懼撚廢老除咗負皮之外肯回應未

喂喂喂除咗負皮係咪連回應都唔撚柒識回應

除咗第一時間負皮就好嬲好嬲？人哋串我

香港人用把口抗疫...
一邊屌人跳老舞 自己staycation群p

我正係知樓主最恐懼囉